<Empresa xmlns="http://schemas.datacontract.org/2004/07/Win8Catalogo.Catalogo.Model" xmlns:i="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <Endereco>s</Endereco>
  <ImageUrl>Assets/games/principal/automodelo-empresa.jpg</ImageUrl>
  <LiveTileBig1>Assets/BigLiveTile1.jpg</LiveTileBig1>
  <LiveTileBig2>Assets/BigLiveTile2.jpg</LiveTileBig2>
  <LiveTileSmall1>Assets/SmallLiveTile1.jpg</LiveTileSmall1>
  <LiveTileSmall2>Assets/SmallLiveTile2.jpg</LiveTileSmall2>
  <Nome>Guia TERA Online </Nome>
  <RazaoSocial></RazaoSocial>
  <SettingsContato>
      Desenvolvido por Eduardo Avila.
      
      Este Aplicativo e uma pequena guia dos personagens e classe do Jogo de MMO Tera-Online.
      
      Suporte: edu.avila2@gmail.com.
  </SettingsContato>
  <SettingsPolitica>
    O aplicativo de Guia Tera, não faz uso de internet para apresentar qualquer conteúdo, não compartilhamos suas informações.
    O aplicativo faz uso das funcionalidades de compartilhamento (Share) do Windows 8, assim como a funcionalidade de busca (Search) também do Windows 8.
  </SettingsPolitica>
  <SettingsSobre>
   Essa App e uma pequena guia para quem esta jogando ou quem interessa na história de cada personagem do jogo TERA Online.
  </SettingsSobre>  
  <ShareTexto>
   TERA Online é um jogo de MMO onde seu diferenciado dos outro MMO é a jogabilidade podendo controlar por joystick ou por teclado e mouse em um jogo de ação de belos gráficos.
   Explore um mundo cheio de recursos visuais de tirar o fôlego alimentado por Unreal Engine 3.
 
  </ShareTexto>
  <Sobre> 
      TERA Online é um jogo de MMO onde seu diferenciado dos outro MMO é a jogabilidade podendo controlar por joystick ou por teclado e mouse em um jogo de ação de belos gráficos mas também um mundo fantástico mundo com milhares de missões. Podendo escolhe entre sete personagens diferente e oito classes. E muitas Batalhas épicas.
      Explore um mundo cheio de recursos visuais de tirar o fôlego alimentado por Unreal Engine 3.
</Sobre>
  <Telefones>
    
  </Telefones>
  <Website>http://www.tera-online.com</Website>
  
</Empresa>